(有圖)(較量) 一人一張自己女朋友既相 不妨比較一下 講下感受

我先

一個字:爽

G

有女未

ok啦，佢會煮野畀我食

個樣好怪

你條女係雞黎架咋

各位巴打女友們好高質素 好葡萄

屌你老母啦

佢個腦有啲問題

點解個個條女都係日本妹 Between我女朋友個名叫做蓋世堡

Yes 智力正常既話點會瀨屎

全部放假圖太低汁

Yes，懶屎蓋

我條女都唔差

話埋比佢聽要食幾多粒啦

點解??

我屌穿架純個肺

崩牙仔

抱住你條女個女仔幾正

屌你 個topic 係放自己條囡 , 但係個個都放人地條囡

得禾矛離題

苟故娘都出埋黎

btw 樓主post條女咩名

葉生可唔可以收番佢番屋企唔好再比佢出黎害人

btw 樓主post條女咩名

頂你咪答左你2次lo 叫蓋世堡 自己上番去頁一睇多次啦

光頭仔卡路士係唔係方力申?

成語喬有陣雞味

廣告

係 明明幾年前幾pure

唔洗爭啦，我條女最正

嚇死人咩